★扶貧？羅致光：構思為受惠兒童提供平板電腦

勞工及福利局局長羅致光表示，政府高估低收入在職家庭津貼的受惠人數，去年的扶貧措施效果不明顯。他強調政府扶貧不是「愈扶愈貧」，但扶貧工作可以增加，會向着在職貧窮和長者方向做，包括改良低津。

對於有組織的調查指，低津家庭的兒童津貼，被用於補貼居所租金，羅致光在電台節目回應說，低津將會加碼，希望家庭津貼可以幫補，正在構思為受惠兒童提供平板電腦，配合學校電子學習。

why not iphoneX

買ipad5果啲有限錢姐

ipad pro?

samsung tab s3?

分分鐘係大陸雜麥6舊水

bomb!!

應該係之前政府人口普查嗰堆支那平版
加埋個爆炸尿袋送俾班窮人夠晒環保

直接有效減少貧窮人口?

屎米？

實係lenovo

遲啲班蝗就會：
部平板唔夠快成日lag，要換
部嘢唔夠位down av，要換
冇wifi要政府比錢上網
冇router /唔夠快，睇唔到online av又要換
冇錢比電費，又要錢....

上年統計處咪買左批支那平版囉
比返班支那虫用啦,fit晒

仲有咩？
An太廢返學比人笑
要求換iPad?

肯撚定話慢影響學習

樓豬係五毛

點解關愛座仲未肯狙擊佢

有700冇窮人

我都唔知點解有700呢隻股票仲有人會窮

咪影射老貓

冇700有窮人

有易鑫有蓋老母

老貓酸唔酸